Tom Hope 手繩

有無巴打有買？
覺得點？